HKBN 1G 家居上網 plan 7月17 完約，求 sales 報價

HKBN 1G 家居上網 plan 7月17 完約，求 sales 報價

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費